強烈譴責荷里活廣場新大型擺設

警犬

拉人封艇

點解呢隻警犬咁得意
同我平時見到2隻腳好唔同

工作人員已經議論紛紛緊會唔會畀人拆

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

小心俾藍絲拆就真

哈哈

係就快，唔好等下禮拜

正

放上去撐警page

等睇藍絲投訴到拆